msgid ""
msgstr ""
"Project-Id-Version: ept\n"
"Report-Msgid-Bugs-To: \n"
"POT-Creation-Date: 2010-05-18 17:43+0800\n"
"PO-Revision-Date: 2010-05-18 17:46+0800\n"
"Last-Translator: lenglong <ourwindow@gmail.com>\n"
"Language-Team: \n"
"MIME-Version: 1.0\n"
"Content-Type: text/plain; charset=UTF-8\n"
"Content-Transfer-Encoding: 8bit\n"
"X-Poedit-KeywordsList: __;_e\n"
"X-Poedit-Basepath: .\n"
"X-Poedit-Language: Chinese\n"
"X-Poedit-Country: CHINA\n"
"X-Poedit-SearchPath-0: .\n"

#: post-batch-encryption.php:18
msgid "Update Failed! Not select any post status."
msgstr "更改失败！没有选择任何文章类型。"

#: post-batch-encryption.php:24
msgid "Update Failed! Has not filled in the password, or password length greater than 20."
msgstr "更改失败！没有填写密码或者密码长度大于20。"

#: post-batch-encryption.php:54
msgid "Update successfully!"
msgstr "更新成功！"

#: post-batch-encryption.php:67
msgid "Update Failed! Has not chosen category or tag."
msgstr "更新失败！没有选择分类或标签"

#: post-batch-encryption.php:76
msgid "Encryption And Decryption Options"
msgstr "文章批量加密和解密选项"

#: post-batch-encryption.php:77
msgid "Posts Batch Encryption And Decryption "
msgstr "文章批量加密和解密"

#: post-batch-encryption.php:77
msgid "helps you quickly encrypt or decrypt all posts of specific category or tag"
msgstr "帮助你快速加密解密某个分类或某个标签下的所有的文章"

#: post-batch-encryption.php:90
msgid "Encryption Or Decryption"
msgstr "加密还是解密"

#: post-batch-encryption.php:92
msgid "Encryption"
msgstr "加密"

#: post-batch-encryption.php:93
msgid "Decryption"
msgstr "解密"

#: post-batch-encryption.php:97
msgid "encrypt or decrypt specific:"
msgstr "加密或解密特定的"

#: post-batch-encryption.php:99
msgid "Noting"
msgstr "未选"

#: post-batch-encryption.php:100
msgid "Tag"
msgstr "标签"

#: post-batch-encryption.php:101
msgid "Category"
msgstr "分类"

#: post-batch-encryption.php:105
msgid "Tag to encrypt or decrypt:"
msgstr "要解密或加密的标签:"

#: post-batch-encryption.php:110
msgid "No tag"
msgstr "没有标签"

#: post-batch-encryption.php:115
msgid "Category to encrypt or decrypt:"
msgstr "要解密或加密的分类:"

#: post-batch-encryption.php:119
msgid "Post status:"
msgstr "文章类型"

#: post-batch-encryption.php:122
msgid "Published"
msgstr "公开的文章"

#: post-batch-encryption.php:125
msgid "Privately"
msgstr "私有文章"

#: post-batch-encryption.php:128
msgid "Draft"
msgstr "草稿"

#: post-batch-encryption.php:131
msgid "Trash"
msgstr "回收站中的文章"

#: post-batch-encryption.php:134
msgid "Inherit"
msgstr "修订版"

#: post-batch-encryption.php:137
msgid "Set the Password"
msgstr "设置密码"

#: post-batch-encryption.php:142
msgid "Update Options &raquo;"
msgstr "更新"

